忙住活動宣傳嘅同時不忘反攻保皇黨

要保皇黨被喊住同我地道歉

推